[水晶宮]這一個下雨的夜晚 你是否正在空閒？😃

😃

我此刻仍留在土瓜灣

想着未來怎麽辦？😶

土瓜灣情歌 - My Little Airport

只希望沙中線的那個站 可以起得更慢

再貴的租我已 不能負擔

這一個下雨的夜晚

我是否仍在你心間？😃

或者就這樣吧

不要再去想她😶😶😖

希比😭😭

音樂真係好偉大
我地支持唔同球隊 都可以一齊傾計😛

我是否仍在你心間

記錯歌詞

已有多少年沒有上班？

煩惱為何卻未減？